\chapterspecial{Título do texto}{}{}
 


\begin{verse}[\versewidth]
Era uma vez,\\!

em Andara\\!

Fosse uma vez,\\!

em Andara\\!

Certa vez,\\!

em Andara,\\!

havendo adormecido sob a lua amarela, a que nos alucina nas noites, de
olhos fechados\\!

um tal K despertou\\!

em pleno dia, sob o encanto da lua branca, a que nos alucina nos dias,
de olhos abertos\\!

E viu que havia se transformado em homem aéreo, já não mais humano.\\!

Pois em suas omoplatas havendo sido semeadas asas, agora, já então, ele
fosse:\\!

O umanoh.\\!

Ah,\\!

sendo assim possível essas coisas em Andara\\!

e aonde mais seriam? Na vida, a sutil que para nós se adensa, para nós,
os ainda os que ficamos, humanos?\\!

Sendo assim então, e em Andara fosse possível isso de asas nascendo de
omoplatas humanas\\!

-- hein? Onde estou? O que foi, hein? O que? Isso? Que mão Imensa, esta,
hein?\\!

Se perguntando aquele tal K, aquela letra que ascendendo havia deixado o
Alfabeto Humano.\\!
\end{verse} 

sd
